［曼迷］轉咗去睇阿積士

望住白蘭特真係有種唏噓嘅感覺